澄清：「推爆佢」愛國愛黨證卷行見人8.5罷工就炒

本人為致富證券董事郭家安，就上述有關要求銷假及返不到工就炒的謠傳，本人代表公司澄清絕對沒有此口頭或書面指引。

致富服務香港社區40載，在香港有不少同事，基本上都係一個小社區，同事間都存在不同政治立場及光譜，我們一直尊重同事有不同既意見，並從未也不會就同事的不同立場意見或表達作出規範，更不會因任何政見而辭退或處分任何人。

本行對別有用心惡意中傷本行的人士，深感憤怒及遺憾!

如有網民對此有疑問，歡迎致電25009228與我們聯絡。不過我8月5號都攞咗假，請於8月6號致電我！

出埋staff card

you win

幫你推下

推推

推

郭生幾多歲

會唔會係隔離行做

推爆佢

有樣必推

你贏
係至好講呀

Ok

信住先

切勿跟車太貼

push
比之前個po呃左 對唔住

懂不懂規矩

袋住一半先

推到你有account name & number

係威嘅 等睇打擂台

本人發貼？

咁你自己會返工定罷工

Fact check都唔洗
Ok 叫班fd hold住先

朗9良心企業，幫你推上去

搵日開

You win

總機聽電話個女仔把聲成日聽以為小朋友聽電話

佢話8月5攞左假

支持

Respect

咁癲

we connect

gchi

入到黎竟然係咁

貼埋你岩岩出個封信啦

Ok 郭董 you win

見你夠畺出埋樣 信住先

Push

攞晒分

大家星期二打俾我啦，我絕對同意出了事要即刻站出來，心裡話：那位樓主等人地放晒工先咁出，我們都盡力回應，希望大家幫手Fact check先推，謝。

郭家安你自貼上連登，呢舖撐你呀

咪已說了已告假

咁撚堅？！

pish

怕炒車

勁！出真名

睇到最後最句喊左

推到有 account number.

玩咁大

董事都上lihkg
We connect!!
幫你推一下

即刻轉用

我唔理你立場取向啦
總知做得高層唔該尊重員工嘅決定
一日嘅生意好閒
公司聲譽更緊要

如果唔係有上連登，都唔會免佣月供，見到你地意見即改啦。

老細好波！

用鳩緊你嫁
不過有一排手緊無郁過戶口董事唔好del 我戶口啊 第日用多d

OK, you win. 你玩哂啦

堅定流

同意

真名上連登

好彩唔似啲賣垃圾香水要員工比租咩

麻包袋

罷工支持
好正

見到你封letter head再推多下
CLS 咁勇

真漢子

推.....勁！咁就「一齊罷、一齊行！」

cls, 我鍾意
推

幫推!

Pish

老細都上連登

即刻轉會唔用富途牛牛了

抵幫你推

好勇
推推推

有埋員工證 真.有圖

抵我蝕咁撚多手續費比你

係至好講

去到咁盡
仲有咩好講

郭生 屋企除晃幾大

推爆 幫推 己用多年 差d怒cut

致富忠實用戶

係咪同行惡意中傷
好不要得下
世途兇險
巴打門真係唔好咁易信人
做好fact check

好撚型

你羸
唔夠你玩

本人都請左假
準備轉致富

OK 好撚型 我Buy 你 有機會幫襯你

轉左致富了 牛牛898

push

原來公司高層都會上連登，本人出現澄清，抵幫你推po

唔理佢係咪係真心
不過佢公關手段一流

咁撚型

ok u win

佩服佩服 幫推

未用致富嘅快撚啲轉用致富 你睇吓個董事幾尊重民意 反觀政府

連個名都叫 Thomas _chief
今鋪唔信你都唔得

推！！！

郭家安會唔會係郭家隊成員？

ok

駁唔到u win

OK you win

成張staff card擺出黎

呢個關公勁

轉用致富了希望唔係炒車

致富係我首選

連登臥虎藏龍

8.5罷工！

董事都出staff card
真係無野講

wa diu , 即刻係富途同8sec 抽返啲錢出泥，星期二去你度開戶口竹先

In 致富 we trust

好多專業人士

我冇嘢講

要轉倉了

推

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

係堅型既 幫你推一推
好彩我係未fc先都無去推果個post

喂 郭生 撐你喎

今鋪之後用你 致富！

型到呢！！

明明係Chief_Thomas

love u

Ok!u win!

型到咁

你贏

抵幫襯

85大罷工

You Win

幫推

好！繼續係你地度落盤！

呀屌。。。
又柒咗

ok you win

雖然講唔岀咩大道理，但都要推同like，因為佢示範左咩叫回應群眾，建立溝通橋樑，望番啲官同某某校長，簡直連垃圾都不如

自貼埋，你贏

嗱 郭生你冷靜啲先 我信你

呢啲未公關囉

推呀

支持你！

推！

出埋Id card 算好有誠意
推

唔信 你搵nic一齊合照就信

今鋪我撐你呀，推爆佢

你好野！ YOU WIN!

祝你再發大達

下，致富我用開，
轉倉。仆街

Thank you

慘在找放工空檔攪，好在睇到即覆

咁唔該叫股民唔好再買支拿股，支拿就快支爆，到時渣都無架。

真名上連登
Email 應該係公司email

叫隔離行點跟

好型呀diu

多謝，月供股免佣，有網上開戶

You win 準備轉倉！

反應夠快 呢間公司炒股都應該okay

樓主做爛市
隔離證卷行好難做喎

好撚型型

隻鑊補得幾好

Wtf

好型

反應勁快,勁揪

玩到咁撚大

推推推

推 我會罷工

唔推你唔得

真人上連登

今日即quit牛牛
join 致富

推啊屌

wow

研究下點開戶口先

呀郭生，今次真係底都唔駛起，出名出樣出證邊夠你玩?

仲諗住係致富搞月供添，可以慳返

正好諗緊唔用中銀月供用乜好
多謝你撐香港 就決定用致富

即刻射倉過嚟啦要

推左先

一直用緊致富

致富

下？

推！
好開心高層支持

睇錯左佢唔比人罷工，眼殘左

自爆咁堅，幫推啦

CLS

勁

勁到你

咁強阿！

呢舖我就撐你喇郭董
一定叫哂全家轉會

郭生電話都留埋喎
仲acct名乜

即刻入番錢落acc 買貨先

推 以正視聽

睇你AC就知有睇開連登
好彩有睇到 唔洗比人繼續抹黑

自貼有圖

第一次聽 致富依間公司 我以後會留意下

係真人呀

可以同你講，你作為證券界完全係first mover

以君子之心度君子之心，你真係咁有勇氣我會盡力將件事spread出去，希望你可以賺到多d高質香港人客戶

痴線 真名上連登

即刻去開

你好野樣都出埋

cls

出埋信仲有咩好講
董事真名上連登

想轉會了

好撚顛 唔推唔得

真心型！

後悔當年fg無入致富做iso

睇黎一直無幫襯錯

wa diu

好型！幫推！

真心佩服

對家好仆街

猛料

各位同事識做啦

點跟

好波

月供 post 嘅巴打，識做啦。

實名出post, you win

會唔會係耀才出FAKE NEWS?????

尊敬你，郭生

我信了

痴撚線架

講得公道

好撚型
推

有料

連登真係好尾機 咩人都有

幾醒目丫 識賣廣告 股票買賣佣金幾多丫

太強大 推

開真名，甘拜下風

咁我放心繼續用!

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

幫手推
(遍地開花)致 怡和機器員工

cls staff card出埋樣

董事sorry係街用電1錯手負皮左
幫你推補數
第日考慮轉會用你地公司

Thomas哥加油

而家直頭要起返果條仆街嘅底啦
故意造謠 惡意中傷

董事上黎解釋

希望貴公司可以徹查事件 睇吓邊條仆街趁火打劫借刀殺人

郭生好波

本身鍾意用銀行買股票，睇黎要試下你地公司先

貼地有好處既 如果林鄭都有上連登開post問下 唔會搞到而家咁 咁多細路拉左啦 所以擺工呢類方式好過班細路去死

搵我？

本人為致富證券董事鄧澤堂。

本人在8月5號亦同樣請了假。

作為公司董事之一，我完全可以證明，本公司並沒有因為任何政治緣故而辭退任何同事。(否則早前我公開退出分析員協會時，已同大家講bye bye 啦)

事實係，致富於香港土生土長，公司人數眾多，政治立場及光譜相當闊，因此公司一直努力打做一個自由開放的平台，容讓大家體現香港擁有言論自由的核心價值。

所以在此，我及公司同人向所有人保證，本公司並不會因為任何政治立場或表態，而對任何同事作出處分。

如果對只有任何疑問歡迎致電25009228與我們聯絡。

出哂真身
信你！！

呢間ok架

不枉我用致富咁耐

名都出埋

你贏！
支持你

呢d咪識公關囉

而家啲公司上連登開post仲好過自己fb page開

抵我用你地公司

Fact check

霸氣

以後都會用致富

哇 我屌

okay, you win

遲下會唔會係到賣廣告

好 遲下考慮轉過黎幫襯

6/8上嚟開戶口

不過我8月5號都攞咗假，請於8月6號致電我！

我當初覺得美國海軍巴打都有，已經覺得好神奇

郭生好嘢

贏到開巷

安叔

霸氣打臉

你係型嘅幫推

推牙

我依家信連登仔個個fg 50k 既傳說
之前有個post 有Goldman Sachs MD 同 ED
依家又有證卷行董事

用左致富差唔多十年，多謝你嘅澄清，因此我會繼續支持 貴公司

估唔到要上連登澄清
唔係fb澄清

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我幫你免費做打手

痴撚線！要瘋狂正皮！

直頭好似太極咁借力打力promo埋自己品牌

好癲

致富好波！

起碼跟得上時代節奏
你睇下工聯會有個傻仔話it擺工send唔到圖
屌佢個老尾

心水清
知道理藍色傻粉大部份基本都冇錢玩證卷

Adore

仲要唔係P牌

即刻開返個acc先

仲要兩個都唔係新開戶口黎喎

呢個啊acc唔駛要 你睇佢出戰術post

.... 職員證都出埋，你贏

無天理 如果咁都唔推

玩命

Pish and respect

呢張？

嘩

仲有幾多個致富管理層

好癲
月供股票考慮幫襯你地

Dllm

用開輝立，睇嚟要射倉了。

竟然召喚到Nic哥

呢d 未pr 囉....

痴撚線公司

一個post兩個董事
CLS真係好勇
三推

CLS，實在太型

自己撈埋pr

你贏
香港人都要贏

型撚到呢
星期二即刻開戶

請唔請人

推 pr同事驚唔驚

Okok you win，本來用耀才，遲下轉倉

屌呢個po好撚癲

你地咁串
叫妖財點算好啊?

諗住遲下入股
實搵你地

屌， 玩到咁大
開番個account買股票先

勁 支持你

本來都已經除咗條褲諗住DLLM,不過依家都係即刻「憂」返條褲先

哇diu呢鋪真係唔推唔得

郭董，有朋友係你前下屬，表揚你

月供post巴打已經好識做

仲煩緊唔用中銀月供用咩 下星期二去致富開戶先

Nick仲要1個月前已經有開緊po

真名都出埋，幫你推一下喇

你兩個真心型 公司高層黎講都算少數既清泉

而家開

真係佢本人

哇

其實係... 睇下財經台 時事台 其他人整既文宣 就知 好勁

幫你推下，良心公司值得支持

On

樓主 有冇上連登財經台？
點睇財經台紅人 馬化雲同媽咪麵？

我無野好講

不過我8月5號都攞咗假

Lm

推
不愧我用開致富

okay u win

高質拜仁fans

冇用錯致富呀

用致富了

推
Btw希望大家睇post唔好剩係睇第一頁

屌你老母，大戶..唔怪得睇撚住我食

借刀味濃

呢個好撚爆
連登真係好撚多勁人

多謝貴 公司肯聽我地呢d 月供post巴打意見
呢兩個月我地已經好多巴打加入致富月供

如果有第三個董事上黎
我8月5號政總裸跑

[文宜] 點解要罷工

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

Fb 依家我覺得好 紅底 上次now 7分鐘 件事點
現在連登好勁 新聞又多 記者都要上離羅料

岩岩del左致富個app 家陣dl番先

建議：可唔可以學輝立100% margin抽新股呀
不過最近都無新股抽

多謝金融業為香港人發聲

[月供股票] 2019年8月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

有問題歡迎到月供post查詢

[img]
圖片網址[/img]
香港人加油
Respect to u Nic!

nice

推 好想知大戶係咪特登買佢地對家？

好撚癲

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

呢間公司PR勁到

留名跟進

補鑊定點?

痴線post

請唔請人，最近辭左職

救命好勇呀你地

好型呀！
請問公司請唔請人？

貼自己相
真男人頂天立地

公司請唔請人

好撚勁

即刻同我入黎 唔準當義士condom

香港真係好多癲佬
我愛香港

依啲先係香港人嘅公司

用真名上連登有人信

人生第一個同唯一一個戶口就係致富

你地玩晒啦

堅係型既

Pish
connected

呢個post痴撚線

佢話唔係now整又唔係自己整
係技術錯誤搞到咁

Ok you win

I love you

google到郭生既職位係
致富集團證券業務主管郭家安
支持加油

一個人可以開幾個account
用真咩澄清有咩問題

多謝

連登真係好多有錢佬

痴線post LM

樣都出埋，幫你推推

傑出pr 系列

真痴線

正

wo diu

畢業打算入去做
老細請唔請人

唔洗fact check了

真名上黎
股票戶口要轉倉了

幾smart

堆

抵讚

致富都幾多有實力既炒鬼

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

型到

嘩 唔support唔得！！！！

自膠錯字 推*

大佬
我in咗你間公司但仲未有消息

多謝!

如果巴打絲打嘅公司出咗black and white講罷工會追究嘅話
放膽d公開俾大家知 等大家發大佢嚟攪
到時公司好快就會澄清
由唔俾罷變成唔反對

連登渣渣淋推翻出公海

唔記得有冇推

其實關公定公關真係一線之差
真係識做生意既點會好似吉野家咁處理
真心又好假意都又好
呢下抵讚

此post勝過落幾百萬廣告
恭喜恭喜

出staff card
用公司信紙，公司印加簽名

你都算惡

炒啦dllm

推爆你！

呢個自爆都幾霸氣

賺晒廣告費 型

不得了，真Staff card

老大請受小弟一拜

唔好俾我知你玩清算唔係即刻叫我老友記叫埋班老友記轉會

用鳩緊你嫁

嬴家

原來你有上lihkg

8.5 全民三罷

you win

痴線架你地

有冇得免佣呀

有型, 有啲衝動專黎你公司

幫致富推推啦 佢地今年40周年有個估指數活動 不過要客先玩得

好型阿安哥

咁有誠意，幫你推下先。

研究下你地公司業務，睇下有咩我岩用先

推爆

You Win!

佩服

仆你個街股票行要人考埋保險牌做乜9??
要人返星期六日做乜9?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

好多時係人到中年無撚用既中高層自我審查 最高層唔介意一日半日

搵日去開戶

寫埋連登ID呀

用致富too

去開戶了

開户!
Futu不了

勁嗃，又staff card又出信，都信你既

不枉我今日又經致富入貨。

用了兩年，幾好。下星期射埋係海通啲股票過嚟。海通CLS, 講明星期一無返一定秋後算帳。

BTW，致富唔好收40min 佣啦，成日trade都好金。

星期一停止交易一天

我係中銀岩岩先賣晒30萬月供股
下星期上黎開戶

致富點開戶

好型！

如果你班CS Dealer 一齊8月5罷工
致富d盤邊個落

呢獲你地仲唔hihi

cls you win!

你好嘢，轉倉比你賺

痴撚線
你贏

連登真大戶

型到震

好型棍

Chief_Thomas

支持要射倉去致富了

你嬴

呢個post好撚癲

6/8 去開戶

推 好波

一路都用開致富
冇揀錯公司

應該唔會炒車啦掛

真漢子，我信你

Well done!

繼續幫襯。

型到仆街
以後淨係幫襯你地

成間公司d人都痴撚線，屌你老母

勁!!!

好型respect

勇到咁

星期二你返工就轉去你到！

講你就叻

屌痴撚線你贏哂啦

出樣全名上連登

郭生，推

真身*真連登幫你推一推

*就算有pr代筆，起碼係當事人負文責

高下立見
呢d咪器量囉

用緊你地

冇memo嗰度win

你叫中資牛牛情何以堪

勁到爆炸
啲大佬出晒嚟

痴線佬一嚟開大絕, 邊個夠你玩

抵我用致富咁多年.

要試月供了

推呀 屌你老母

仲會有記者幫佢傳出街

上個月開左ac

星期一去開戶口

抵連登月供Post咁撐致富, 希望唔會炒車

好撚型
fc都唔洗

話要炒人果D公司學下野啦

郭生 我要開戶口

咁撚屈機

你贏
以後買股票一定係你地度開acc

屈機到仆街

請受小弟一拜

係咪夾埋架屌你地, 不過work啊

罷工梗係工照返！鳩做咪算囉，有時早起身無鬥精神做錯野都唔定架重要星期一添

好撚型公司董事上連登 大巴車落班死藍屍度

真男人

精叻小妹妹公正報導612真相

致富用家

真係開個連登ac

痴線

Angel方家

而家開始會幫襯你地

幫你推

感謝！
利申：我有用致富ga

其實即炒幾好丫 今個月返2日就有糧出

所有人取消晒富途 耀才戶口！
轉倉去致富

本身仲諗緊唔用中銀，用邊間月供好
下星期即開致富

Wow

我想支持下 一百萬資金有啲咩投資方案

唔好再用中銀月供 用致富

轉會過黎幫襯

CLS推

點夠你玩呀

唔識炒股都要開個a/c

真名

就係呢張staff card
我唔delete account

好屈機
兩個董事

你威

畢業出嚟即刻開戶口

玩到咁大

cls 型到

幫你push下

好驚訝
我認知中嘅董事都好離地㗎喎
厲害了

良心香港公司 俾Like開户啦

開戶口要帶乜嘢

董事長
好型啊

支持Thomas!

好！

致富交易咩收費？

[black]支持，出埋證真係抵你贏[/black]

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

郭生你好，致富服務非常好，我依啲細客都有專人聯絡我，實在難以置信！

但你有冇考慮過公司唔再用創興銀行，轉用港資或外資銀行？

想問下兩位董事點睇連登會員 麵咪媽 平時喺到吹水嘅投資內容

ok
我會認真考慮轉用致富 你敢罷我敢用

真人

Thomas

公司head 加印 好癲

一定幫襯你開戶~!!!

型撚到你呢

識玩
郭生會唔會繼續上連登先？

同問

真心佩服兩位 好撚夠POP

再推

我無揀錯致富

勁到一個點

哇
我係咁口upup話好痴線 好勁
你贏！

揾日幫襯你

真男人
=============
光復香港 時代革命

以後冇人再敢話連登得班廢青係度

點夠你玩

支持！

真名上連登
係有guts

睇下Lisa & Sara 被屌到飛起，跟住轉口風話85罷工

董事～～搭單問下
我係新客戶，之前用開銀行買股票呢排就打算轉用致富試下
但入錢有無快少少既方法呢？
今日試用fps入落我個P字頭既致富acc, 入完再send入數cap screen比你地
前後大約半個鐘內先見到致富acc有錢
請問有無即時入到錢既方法

屌型到，郭董好野

推 以後有生意推埋俾你

抵你做到管理層
推

出真名好撚勁

5／8齊齊囉假 😍

巴打 即時架喎 你唔好入整數係trading果到報數好快有 一係pps

癡撚線

致富網頁有PPS即時轉帳，基本上數分鐘內有數。

Cls

不枉我作為長期客戶

型

真係好型

我多數喺app入(web/windows/iOS)，開緊市唔記得去到幾點都係一分鐘內認到條數，有問題仲會有人call你double check番。

威啦你

連登真係咩人都有

Ok u win

Pps好快到

原來老細都係連登仔

Chief Thomas

癲

OK 過兩日黎開戶

收到

轉用致富

型撚到痴線

睇黎要開番個戶口

真名出post, 有種

不推不是人

屌，咁撚型，諗下你間月供股票先！

lm

幫你推一下啦

立即轉用致富證券！香港人嘅證券行

你好野
幫推

分行聽日開唔開？
要立即開戶支持

成件事會唔會太痴線

仆你個街咁撚型，要轉用了

多謝你解答～我有入小數點後兩位 今日係入左xxxxx.85 係經電腦網頁到報數
但我send完入數cap screen，等佢確認都等左一陣，無半小時但我唸十幾分鐘一定有
而且upload張入數紙，係.jpg黎唔知點解一直彈error話upload唔到，手機同電腦都一樣
如果pps做到即時咁我星期二試下pps

郭董有型又有膊頭！
好羨慕致富有咁英明既高層！

利申：行家

push
8 5見

身體力行

ok收到~~星期二即試pps

現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，希望你進入網址投下支持！把訊息傳出去讓更多人投支持，要他們知道不合作活動不會對市民帶來許多滋擾、衝突更不會損害香港經濟，應該繼續！

型爆...

唔推唔得

嘩痴撚線董事出曬嚟
真心型

咁快架咩
你呢個都係用fps?
我今日都等左一陣，等到想入既價位錯過左

今次你真係贏曬

「一齊罷、一齊行！」

屌
轉倉先

屌佢老母

有埋人名同埋相
斷估唔會係假掛

想問下兩位高層

你哋會唔會跟大dodo炒牛熊？

邊個偷影我張士打夫卡!?

K.O

星期二即開

Cls公司

推薦比散户跟

你好野 我星期二就黎開戶

屌

唔入整數（1萬、2萬個種），唔洗cap screen。正常報啱數就自動對，一、兩分鐘見到。

你玩到咁大
幫你推囉

好屈機

報數果陣係咪揀匯豐？

勁
冇跟到但幫推

抵我俾你地賺咁多

真名上lihkg 開個你問我答啦屌

掂

貼地，以後用你

服！不枉我支持咗致富幾年

老闆上連登

push !!!

香港人 8月5日 缺一不可

作為致富一個小薯
無辦法公開身分
但係我亦聽到經理咁講，
只想問各位高層一句
如果我地同事罷工 公司係咪會無條件唔追究？
如果有郭生同鄧生支持，就可以放心了

唔係慢係轉帳，係hold左係確認我筆錢入落我致富acc呢個step姐
我個陣幾驚以為自己無左幾皮野

真名上連登 ok you win

有證就推推推

估唔到郭生你都係連登仔。。。

Adore 想入黎做了
成間公司氣氛應該幾愉快

...

呢啲正宗識做生意，
一個post唔洗錢即刻多咗成班客

多謝郭生🙏🙏🙏感激萬分

respect

欸唔洗cap 確認轉左數既screen
早知唔cap搞左一陣先upload到張圖
官網又寫到明一定要upload入數圖

哩到有個成人區

係啊，我選左呢個囉，雖然我都唔知係咪呢個
因為用 fps入數 唔知對方係咩銀行

問左係果度做既朋友
真人黎

痴線 真名上連登+貼職員證
唔夠你玩啦
星期2去開戶口

出埋名出埋樣點夠你玩呀

扺我用你既

係，佣金算幾平（唔計一通個啲），值得一試

董事上連登解釋

推到郭生回你

好啦

月供股票用致富

Thomas 型呀
班hr信都唔出一封 全世界都知星期一番唔番都好，都塞到爆架啦
班hr好似懶理咁 食蕉啦

良心證券行，強烈譴責同行無賴攻擊

認真最尾一句型到

抵連登仔轉晒過嚟用你致富 we connect

已經用緊
出糧再做埋月供先

幾年前第一次接觸股票就用致富 好彩冇揀錯

依個post真心型！

咁有無試過唔影轉賬相都確認到筆錢？

良心董事，不枉小弟一直透過貴公司買賣

唔係入整數唔洗影紙架 我平時入完都係desktop trading果個報 或者pps入唔洗報 web真係唔清來 fps無用過 好似揀匯豐就得

推爆你🙇🏻‍♂️

哇屌director上連登自己覆

利申非打手
覺得個佢個落盤app反應幾快所以先決定轉，本身個銀行用到炆
不過未係好熟致富d落盤名。。。咩增強限價盤咩玩法

即刻吹雞叫朋友用致富月供

型撚到

癲 幫你推一推

哦原來係咁，新手真係咩都唔識
下次會試下非整數＋pps+唔cap screen

望清楚啲先啦

唔係齊頭數(eg.一萬兩萬)可以唔洗影都得

之後轉曬倉去你公司度

PPS可以齊頭 因為你入佐account no 非PPS要唔齊頭 唔係認唔到(可能因為同太多人撞佐)

支持即刻轉返啲股票入去你哋嗰度先

好型
問左係chief做既朋友
佢話個人不嬲都係用依個名 係本人

我下面講左我眼殘啦

咩都唔洗講，致富係我致富第一選擇

adore

我無野講

好正

又嬴妖才

型咗少少

轉會用你

型！

即刻轉會過黎

型到呢

影埋自己大頭出黎你贏哂啦

犀利

你玩到咁大
唯有課金轉倉

痴線好型

咁正氣，等加大個倉先